Essential Phone

好撚靚

正面
背面
同埋網絡有啲厚

Review 話做到7 hrs SOT, 如果係真厚啲都接受到

睇左spec 用LCD唔係oled
7.8mm 厚
電都唔算大 但應該一日ok
睇落好過晒其他an機

玻璃 陶瓷 不銹鋼嘅完美結合
話係近年最靚嘅android都不為過
如果呢部係親生仔嘅就真係無撚敵

真心點解個個都話靚...
你哋唔覺嗰背脊好樣衰㗎咩？

個design

算係咁 冇凸鏡 雙鏡頭亦隱藏得好好
簡約就是美呀 唔通lg apple 三叔 華為嗰啲叫靚咩

覺得佢鏡頭個位可以擺得好少少
左唔左中唔中咁

呢部ok wor,有興趣!

Us$699 想入返部

鏡頭評價普通

呢樣真係好難一步到位
google靠ai machine learning
其他廠靠多年嚟嘅經驗
oneplus essential呢啲剛剛起步就難免嫁啦

但比得佢呢個價位 相機跟唔上

神奇嘅係Android之父都用原生Android

果粒「的」我真係頂唔順

幾正喎

嘩, 個360cam正喎

又係粒的

冇行貨點買

4GB Ram同個定價
其他都啱心水

語音輸入

無headphone jack
無water resistant
700美金
不了

香洗有行貨先算啦
我直接行入apple store買iphone唔好?